# Тестовое задание приложения трекер задач (ToDo)



## Для запуска требуется

1. Cклонировать удаленный репозиторий git@gitlab.com:Rustam_B/TodoApi.git
2. Установить зависимости pip install -r requirements.txt (предварительно активировал виртуальное окружение)
3. Накатить фикстуры ./manage.py loaddata Todo/fixtures/dump.json (не обязательно)

### Используемые технологии

1. Python 3
2. Django 4
3. Django Rest Fraemwork
4. Celery
5. Redis
6. Flower

## Описание end-поинтов:
1. http://127.0.0.1:8000/register - регистрация
2. http://127.0.0.1:8000/api/auth/login/ - авторизация
3. http://127.0.0.1:8000/api/auth/logout/ - выход
4. http://127.0.0.1:8000/api/todo/ - вывод всех выполненных задач
5. http://127.0.0.1:8000/api/todo/pk/ - просмотр детальной информации о задаче (редактирование, удаление)
6. http://127.0.0.1:8000/api/todo/pk/execute - просмотр задачи и возможность смены статуса исполненности
